想搵數學私補

我數學底太差 想搵私補補返數學concept
由細到大好唔鐘意數學，個底由小學三年級已經甩左
最近發覺再逃避落去我咩野都應該讀唔到，唔想再係咁
早幾個月買左d小學練習同上網睇片學返d小學數學concept ，去到中一再自學數學教科書發覺搞唔掂
真心想搵個好私補清返晒數學d concept
有意請tg

情況：2016 DSE 數學拎u

女仔免費

我唔介意比錢補 因為我真係幾難教

有意, study ig傾

法國自己都驚同人補

我都驚人地唔想補我

數學1
Pmed

記得學有所成入痕大精算

Herman yeung la

唔介意俾錢補都講得出

笑能死
本身睇到句野唔覺得好笑
睇完你回先笑能左

想問下樓主係咪1題都唔識？
例如化簡x^-1/y^-1依類題目

aim 咩? 預幾錢? 時間點安排?真心問

利申:幫過FD 3升4

就係個底差到Herman 都睇唔明咁陰公
有買佢d天書都唔掂

Ok
咁搵c補好d

答案係咩？咁樣真係唔識化簡

毒步同佢補?

首先你要知道x既n次係x^n
咁x既-n次姐係x^-n，亦可以寫做1/x^n
而依題就係咁做

下面一舊野除一舊野(x÷y)可以寫做x乘y既"倒數"(倒數姐係1÷某舊野，依到就係1/y)
咁1/x除1/y姐係1/x乘y啦(1/y既倒數姐係y,掉返轉)
希望你明

毒步bb

呢題係咪indices d fd

係

如果咁樣我先識

其實個概念差唔多
你可以當依題係(x^-1)y黎做
出依題只係想考下你識唔識倒數既concept

btw絲打唔算係咩都唔識

我知除變乘就係要倒轉，即係倒數？

係呀
其實依類index題目好多時只係玩緊倒數
做得多就識

自己知自己事，我係題目一轉少少就唔識果d黎

呢個情況應該關concept 事？

你係咪絲打？

知道concept可以幫到你記個啲indices law
但依啲題都係死操爛操先快

呢個應該唔係重點

潛龍巴係咪冇補過習？呢種做法似係學校啲老師嘅 style

係
睇herman算唔算補習?

絲打嘅話 小妹可以收平你
大家拉拉手
做個好朋友

係
識左個concept之後依類題目已經可以直出ans

其實我果時係睇住examples 黎做

咁樣唔得
望examples係得
但係要望到知道佢步步點解咁做先得

過來港大我幫你
幫過幾個中中仔由1升3至4月
15 5*

herman yeung 都睇唔明 G.G
建議睇台灣/外國youtuber
就咁係youtube打個topic
有D教到好詳盡

btw herman yeung世界第一
利申:打手

想揾數學私補+1
依家個底應該3/4 好耐無掂過數學 想升5
有意 tg: Starrrrdust

一次性交一年租？

有咩數學唔明可以問我

利申: Math & Stat Major

求數學私補+1
程度可能仲差過樓主
乜撚都唔識 但要讀高中數
利申港島撚

maths拎3有冇資格幫人補

垃圾同我返去讀太空拉

留名
睇有冇緣份可以教到你

Don’t kidding me la ching
我由小學雞果時已經無聽書

大家都是糖水, 不用分得那麼細

我都係

介紹個網站比你，中一至中六嘅 core math 齊晒，由最基本教起

或者喺 YouTube 打 IDENTITY HK 就搵到佢地 channel

唔係

俾我做全部直接答案
會唔使無左step 分？

我果邊會

扮下嘢都要比個step 出嚟拎step 分

樓主依家讀成點
之前有野做幫唔到你補sor

可以tg傾傾

多謝巴打你既關心🙆🏻‍♀️
搵到個勁巴打補，一個星期補4日咁 3粒鐘
Quadratic equation用一個星期完左
今日用1日就差唔多完variations

啲字好靚

DSE 唔會 我都係直接出答案。用cal 計 ans

有無人可以遲D sem break免費比我問數? 唔小心入左N展 但好多calculus基礎野無乜 concept 想追番(我已經year2)

邊間u

一步步教幾清晰

好奇樓主點解會想改善下數學 已經係2年前考dse

呢個好用呀ching

讀返書嘛

咁你呢兩年返工? btw加油

私乜鬼補吖，而家咩年代？
khanacademy聽過未？
[url] [/url]

Ust

呢個我又唔同意，始終面對面教最清晰

係呀，發覺自己有想做既職業

路過打個氣，搵到想做既野堅係好事
我有個中同上年都去返讀 asso，諗住做 nursing 啲野

好可悲
當年DSE數5* 過左5年已經唔識計

有冇人想禾糖水大神教
可以見到禾真人

好想幫人補 但得4
利申覺得concept 幾清

覺唔覺自己好矛盾

concept清Mechanism再差DSE坐底都5啦

係咪好chur science想轉

想轉咩科先? 原本讀咩science

n展 依家bsc year1 補緊啲phy chem m2 中學得bio
為錢途諗緊rejupas

點補

Chur既話就有d 科個個星期有lab 又要pre lab 每星期少幾粒鐘用 科科都有lab就

Take咗intro course chur但成績都過得去
巴打係咪civil

全部major 都應該都有lab

想幫手但驚自己唔夠班

中一數學自學都唔掂
我諗即使日日私補，都起碼要苦練三四年先有個3
我勸你都係放棄吧啦

🌝

咁唔一定要靠dse
我以前就係自我放棄先變成咁

數學係咁 你慢慢有系統咁學就一定得
我以前數底都差 但如果成個dse syllabus 來睇，可以系統啲去學，會事半功倍
加油樓主

其實有啲數可以咁用計數機做，咁計錯嘅機會就會少啲

如果唔係aim dse，你慢慢自修算啦
慢慢睇下教科書一定會明
你長期補，多多錢都唔夠

個post咁多猛人留言幫手，應該輪唔到我

dse math 5**
3 年補習經驗
TG: hktutoring

You too?

樓上已經有個5**仲話3年經驗

Pm me
私補過math幾年 主教/清concept

樓上又有多個

認真
你會唔會幫人補底(u上2)個d

未試過真係U底 最低都係1-2邊緣
U底嗰啲我會同佢傾下讀書以外嘅出路

但講真個底太差嘅，其實唔需要俾咁貴去搵我
普通一個大學生教嘅效果可能仲好

想搵英文私補

U係因為我果時真係太憎數學

Chem你讀上去都用唔少數架
搞掂core 仲有堆d/in等你

想睇你幾on9

條友勁鬼 識佢真人好on9

yes

補hand ching maths4上5*

成個post最勁一定係會考巴
年年都差唔多滿分應該真係冇幾多個

追求完美既男人

教我P=NP ok

因為P=P
所以N=1

成班浮上嚟r學生

好波

幫人補底係幾好玩

P=0呀柒頭

唔派膠了 訓

手巴

開學啦

好悶

我有野想問呀，せん せい

Go

Bio可以點溫點學？

都係跟hierarchy 細到大

或者我親身一對一教學

原來手巴bio都得

我見佢要由chem開始

聽日黎我間房補bio

買定個m記黎孝敬你

被拒 傷心

已經做埋外賣仔送上門啦

送上門

諗起都興奮

未出發先興奮

有人偷偷負皮我

mola mola

一個啫

手巴仲咁好精力

食緊飯

斷緊食，又引誘我

點解要斷食

比腸胃休息，近排食得太多垃圾野
係時候灌杯海鹽水

巧難飲

無營養點病好

橙，我都唔知點解病唔好

休息多啲 食多啲水果

咁我去冬眠先啦，night

Night

變左失蹤人口咁